{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033192",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2835&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상남 더웨이호텔"
    },
    "text": "駐車場は計30台を保有しており、6千ウォン/日の追加料金が発生します。 ロッテ百貨店までは徒歩800mで、昌原広場は車で2分の距離に位置しています。 龍池公園は車で5分の距離にあります。 客室内ではRTX3070スーパー大ヒットノートパソコンのレンタルが可能で、レンタル価格は30000ウォンです。 ただし、レンタルの際には身分証明書を保管する必要があります。 フロントではフィッシュトランを有料で運営しており、フィッシュトランからの注文も可能です。 朝食は月~金に提供され、週末は提供されません。 貸室をご利用の場合、客室の割り当てはランダムとなり、基準人数を超える場合には追加料金が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台保有していますか？",
            "answer": "駐車場は計30台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1日6千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロッテ百貨店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ロッテ百貨店までは徒歩800mです。"
        },
        {
            "question": "昌原広場はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "昌原広場は車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "龍池公園はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "龍池公園は車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内でレンタルできるパソコンの価格はいくらですか？",
            "answer": "客室内でレンタルできるパソコンの価格は30000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レンタルの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "レンタルの際には身分証明書を保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "フロントで運営しているフィッシュトランはどういうサービスですか？",
            "answer": "フロントで運営しているフィッシュトランは有料のサービスです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何曜日に提供されますか？",
            "answer": "朝食は月~金に提供されます。"
        },
        {
            "question": "貸室を利用する場合、客室の割り当てはどのようになりますか？",
            "answer": "貸室を利用する場合、客室の割り当てはランダムです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 312
    }
}